【蘋民直擊】省鏡師姐 蘇生：揸廿幾年車未見過！

「我揸咗車廿幾年，都未見過咁靚嘅交通督導員！」讀者蘇先生噚日朝早11點幾，為咗幫親友排幼稚園，同唔少家長一齊揸住架車，響九龍塘羅福道附近四圍兜，之後見到兩個交通督導員響度執勤，但視線卻即時被一名年輕師姐吸引住。蘇先生話：「佢睇落應該都係得廿幾歲......好有笑容、好有衝勁，叫啲車走嘅時候都好nice，所以大家(司機)都好合作！」

蘇先生仲話，呢個「比港姐仲靚」嘅交通督導員，就連嚟到幫手維持秩序嘅師兄，都願意主動跨部門向她提供協助。如果大家俾呢位咁靚又有禮貌嘅師姐抄牌，唔知張牛肉乾會唔會食得開心啲呢？

唔錯啦

成個男人都話省鏡

傻撚左呀？

蝗樣

50分

好想扣佢50分

未見過女人？

仲好似幾大波
整下gel甲返中環工好過啦
女人之家走去做狗

支那樣

省佢老味

呢件制服好重公安味

乜撚野師姐
咖啡妹炸下話

可能係大學生計劃果d學生妹
諗住攞個經驗第日考政府工

廿幾年未見過女人咋掛?

咖啡都有大學生計劃

香港人食開屎

你地唔要我要

梁國雄議員!!!!!!!

噚日???
短袖???

我要扣你50分!

廿幾年太誇

多數阿婆做咖啡 依家有後生女咪最靚囉

依家D大學生個價唔係咁cheap掛

2013 年新聞

咖啡仔/妹件制服真係好撚核突

想屌

黃腳立，我諗起萬綺文同黃貫中

快點…開車走人

380蚊

咖啡仔咋喎

普通到唔普通既路人樣
蘇生平時揸車應該真係好專心

一般啫

似唔似做緊真情呀？

呀蘇生你坐咗廿幾年啱啱放出嚟咋，咁都叫靚

香港人係咪撞哂邪

好樣少少就話省鏡

屌你老母

莫欺少年窮？

beyond日記，正